好想人生可以重新再來

如果有時光機， 你地會想返到人生邊一個時刻？

考古 由頭開始

ching煩咩

感情 朋友 屋企 人生啊

我都係 每日都仲煩緊

ching有咩煩

最近識咗條女 噯昧左一段時間 但完全feel唔到佢鐘意我咩 淨係話我細心 但其他嘢佢一啲都唔欣賞 我好似做咗水泡

佢有冇ex 你覺得佢揾你攝時間間？
利申：水泡

佢有 散咗一個月 但佢仲會成日提起 又會諗係咪真係自己錯

同我一樣diu 唔好上心呀巴打 我完全係人版 人地根本未放低揾個人係到當水泡咋 我而家hurt死了

好難唔上心我同佢每日都會見同傾電話 情人節都算係約咗佢
仲有樣嘢驚係 佢weekend飛去第二到搵佢男仔frd

唔想做水泡可以點

我仲慘啦 3月大家約曬飛去佢到揾佢玩 而家佢個垃圾ex揾返佢 我呢個水泡話掉就掉 wfc 水泡心情感受呀 我真係勸巴打趁早離場 真係傷到pk

揾個真係鐘意你既